安全鞋邊隻比較好

想買隻平平地、耐用襟著
番地盤要用

推

妖 自己去新填地 上海街試下睇下喇

Timberland

貴

Rockstar 啡色高筒 唔浸水 型 襯老牛行出尖咀都得